iphone保養換電

iphone保養個電池幾多先可以免費換
我依家84% 用落去感覺好快冇電
我個保養24號到期
如果依家過去換洗唔洗收錢
同埋收幾多

80%以下先免費

過左保養都係咩

過咗就點都要俾錢

咁我呢排去有冇可能唔洗錢
因為爬post見有巴打都差唔多84 85都可以免費換

可以試下，講唔止電池問題，用用下仲成日發熱，又成日用得好快冇曬電。可能換部翻新機俾你呢。

有免費換電就得啦
今晚睇下book唔book到先

係咪要買apple care先有得免費換電?

過左 保養就要比錢

你屋企有咩仲未壞